IU連續三天傷心守靈，另一邊卻被網民攻擊。

【Sulli雪莉逝世】IU連續三天傷心守靈 粉絲勸停止惡言批評

Sulli離世後，不少藝人都在網上發文悼念。當中同屬f(x)一員的Krystal、Victoria宋茜及好友IU則因從來沒有發文而慘被網民攻擊，更迫使Victoria在微博反駁，希望大家不要再以社交媒體去判斷一個人，以及惡言能夠停止。IU早前宣布將暫停新專輯活動後，就再未有更新動向。不過今天不少韓國傳媒報道指，IU和Krystal一樣已連續三天在靈堂以傷心的心情守靈，只為送別及陪伴自己最好的姐妹。

U守靈三天的新聞發佈後，不少粉絲非常擔心偶像連續痛失兩好友的心情，加上現時網上惡言滿天飛，因此大家都希望攻擊能夠立即停止。Sulli的離開使網絡霸凌的話題再次引來社會關注。

連登一樣有班人咁口臭

班人痴撚左

傷心出post就屌偽善，咁傷心仲出post講咩悼念，博咩？
傷心唔出post就屌點解唔撚出，好朋友走左唔撚難過既咩？悼念都唔悼念？

下個就iu?

韓狗網民特別低賤？
連登逢死人唔會口臭 除非係黑警/共狗

韓國網民低質到同中國網民有得揮

咪一9樣

雪莉驟逝「IU停工神隱3天」 韓媒曝：她一直守在靈堂

好驚IU都會咁

身邊少左個好姊妹 一定傷心到死

兒登仔最撚柒賤

臭雞扮野

嗱 你係咋 唔關我事

淨係呢個po都幾隻啦

頭幾個已經好撚口臭
廢撚事睇落去
不知所謂

咪係，咩年代，仲信剋星？

班垃圾平時就anti sulli
迫死左一個人就大愛上身
繼而轉去準備迫死另一個
成日都搵位入iu
上次屈人炒地炒樓呢d正常投資唔成功
又搵第二樣

屌你老味

如果iu都自殺 泡菜界會點